根本英國國力重衰過台灣，點解連登仔重要相信英國

東莞重先進過倫敦

老鳳認同

黃業帶動全球經濟

蝧蟈